守護香港正義必勝講唔講得？

其實已經政治不正確

因為我冇講守護中蟈香港 冇講中蟈正義必勝

快撚d拉9我啦 屌你老母

你一唔拉 我哋就會走位 再變通 咁你又冇阻嚇力啦

問題唔係你講乜
你係黃絲的話
你講句我愛你林鄭月娥
都可以話你分裂緊國家

是否犯法?

點分邊個係黃係藍?

推

光復香港，時代革命!
解放中國，剷除中國共產黨!

守護香港都叫膠?

冇叫全部人都要跟我講

我自己9叫守護香港得唔得?

唔係又點 移民?
做自己野啦 諗咁多做乜?

有言論自由 光復香港時代革命又唔講得?

快必被拉叫畀講?

所以應該不斷講光復香港時代革命?

6大要求 少一不可 又畀唔畀講?

移左民都有好多野可以做

冇話唔畀講移民 要講你自己開post講

睇黑警同啲狗官囉，佢地覺得你思想唔正確就拉得判得，而家用感覺同常識去執法同判決，冇乜法治嘅元素架啦

我問緊班黑警